好耐冇認真檢討過 今日檢討下

今日嘅活動係成功咗一半 但同時輸咗一半
今日係大跌市 機場亦都有好多外國人真係拎住啲文宣去問手足詳情
但同時出現咗近日最大嘅互屌場面

先講講要屌嘅：
1. 大量手足被Fake
網上有流通好多情報 但FC呢啲由6月講到依家
問人拎圖/片係最簡單嘅解決方法
好似今日吹到有防暴有速龍
但有相嘅就得禁區有狗同旗手入場
最多都係得狗車但冇人
又話機鐵停 巴士停 但全日冇停過 巴士亦只係改咗上落客位置
機鐵站就係隔離 望一望/問一問職員係咪咁難？
仲有cut網熄燈呢啲 冷靜少少就分到係真係假 信自己最緊要

2. 手足走嘅時候冇報位
雖然係俾人fake咗 但都請你警覺下四周邊度有狗
就算係走緊都應該有放哨嘅心態
知道邊度有狗邊度冇狗 佈防情況係點 警力有幾多
呢啲對於未走嘅手足黎講係好重要嘅情報
既然你地行緊原訂嘅逃生路線 不妨話埋俾未走手足知安危

3. 事後互屌
咩叫不分化不割蓆 依家走就話人三毛 留就話人鬼
仲講咩不分化不割蓆
向好嘅方向諗今日走到咁都冇狗入場就證明咗狗係唔敢搞機場架
所以先要用4個鐘真空 加 一堆假消息去做白色恐怖
再用青嶼幹線管制逼你有出冇入
但依家你仲互屌就中撚咗計
講好咗核彈不割 零式巴錫春袋都不割

抵讚嘅：
1. 物資站有少量裝備
雖然只係得少少Gear 但保護自己嘅意識好重要
仲有好多人上前線係冇頭盔冇豬咀 物資站以防萬一有Gear係好事

2. 有手足好快share咗逃生路線
今日並唔見有太多手足放哨 但好快就有手足整理好逃生路線
而且有啲有用嘅資料都好快Spread到 例如打火警鐘會開晒防火門
但同時有野要改善 例如報狗情報嘅時要報埋方位
唔好講"有速龍" 講"龍和近會展有速龍"

再有任何野可以幫手補充
記住Be water唔係快聚快散咁簡單 要聚散有理
不分化 不割蓆

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

推多一下

推